{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 비앤비"
    },
    "text": "2021年8月に新築オープンした宿泊施設は、チェックインは午前11時から可能で、チェックアウトは翌日の午後2時までです。客室は全部で45室あり、韓国語を含む複数の言語で案内サポートが可能です。喫煙は可能ですが、ペットの持ち込みと自転車の持ち込みは禁止されています。人数は2人入室基準で、追加人数がある場合は追加料金が発生し、小学生から満員の追加料金が発生します。未成年者との混宿により入室を拒否された場合、キャンセルや返金はできませんので、身分証明書を必ずご持参ください。 客室内の物品や財産に対する損害については法的責任を負うことができます。駐車による当日の払い戻しはできず、駐車は入室順に行われます。客室はチェックイン時にランダムに割り当てられます。この宿泊施設はビジネス宿泊施設として運営されており、B&Bとして運営されています。最新式の軟水器も設置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午前11時から可能で、チェックアウトは翌日の午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "客室は全部で45室あります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "複数の言語で案内サポートが可能で、韓国語を含む言語が対応しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや自転車の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットや自転車の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数に制限はありますか？",
            "answer": "基本的には2人入室が基準ですが、追加人数がある場合は追加料金が発生します。小学生以上の追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者との混宿は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との混宿により入室を拒否される場合がありますので、身分証明書を必ずご持参ください。また、キャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品や財産に対する損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品や財産に対する損害については、法的責任を負うことができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車について教えてください。",
            "answer": "駐車は入室順に行われます。当日の払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はビジネス宿泊施設として運営されており、B&Bとしても運営されています。"
        },
        {
            "question": "何か特別な設備はありますか？",
            "answer": "最新式の軟水器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 421
    }
}